又一城唱國歌，有冇興趣

我住喺九龍塘，有冇城大或者浸大嘅學生有興趣夜晚喺又一城唱歌

坡佬商場實趕走你

為2次恐襲默哀
721白衣人恐襲
831黑警恐襲
黨鐵2次恐襲都出盡全力幫手策劃恐襲
所以我想希望大家
可以每個月既21號同31號
8.30pm到屋企最近既黨鐵商場默企或者默坐1小時
記得係黨鐵商場
因為黨鐵站隨時可以封站
不過商場8.30-9.30正好係旺場時段
呢個活動一定要和平進行
完全無gear
因為所有受傷既人都係香港人
此活動將一直舉行
直至還香港人一個真相

幾時變左坡佬

咁喺火車站同又一城中間空地唱

太古賣咗好多年 淡馬錫旗下啲公司持有及管理

915， 12點英領 3點民陣！

9.12 又一城今晚要人

隔離post 又話聖誕樹個位